689UGL單野又當無發生過呀？

唔怪得個個爭住奶共啦。

唔係唔記得，而係太多單，一浪接一浪

單單左狗犯法都無事。

幾時再有未來人報告

出左幾次，好似得罪左d左狗，攪到有幾條五毛狗專人對付我，不了

阿頭貪撚左20萬億都冇事
何況區區果5000萬?
入撚左共產黨貪污保護傘跟本無撚敵

Wfc

我都想入

有國家既「底氣」照住

推

陣間要搶平機票

why 呀？

說好的依法治國呢？

之前燈膽曾也踎過監
幾時到佢呢
支那不是最喜歡鬥自己友